[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5989)

又太多牛奶味

2

唉

你拜有c有大波

半大全大角大
拜狗正氣

勁多C

嘩 我拜四連 10.5cash

88

AC

又中

拜比多兩粒

皇蘇反cup

準備5:2

拜狗5:2未

無啦..最多4:2

一手鋸開枯樹

拜仁下盤100%
開始妹到完場

真3:2

拜學下國米得唔得

刷得好

AC頂住！

拜黎多兩粒一世球迷

拜準備正氣大波大角上盤

Lm

賓利套有咩可能會輸？

應該4:2 撚賭仔輸半

拜上半場踢咩

大家想開心 為什麼需要等

有無人有拜驗尿報告

假波既野
駛同你交代咩...

大哥

出水未

20分鐘比多2粒thx

大哥二號

下場buy what quick

大家都係爭冠 AC打少個都頂撚實 下體會班撚屌打多個都妹

車❌❌
賓尼兔❌❌
拜仁細波 ❌❌

3x1

準備互含

心水分享

咪再賭啦(角細) 真係好勁

今日100%

買7.5s 啱啱好8c完準撚到

琴日差羅馬

服了

AC中柱

拜繼續攻唔好停

嘩 皇蘇撚到咁

皇so！！！！！

皇so 1:1
cup 佢老味

啱啱好爆1c個到勁

佢角細真心屈你哋跟佢買嘅話派番佢少少啦

喂屌

場場撚半大

拜12m

皇so撚半大

皇so今日冠軍

伊巴！

AC撚,拜仁撚2.5...

爛鳩拜12M
真係咁撚勁?

有神快拜

拜仁癲到

拜仁下盤100%

大家去沖涼先啦

唔介意佢入多球反cup

就係咁勁所以比數任佢開

入佢老母

6-2 10 1 100

我拜

拜狗-11111111111111111111111111111

4:2

拜one more

4:2
差一球贏盤

好！

有

拜仁goal
-1/-2 上盤

lm

Q

皇蘇快cup

K

Cls真係開到5/6 比2？

我

Me

拜仁盤都穿埋佢

中

買2串1名牌，起身收錢

差一粒

4:2完我屌爆你老母臭閪

咪再買假波啦

德國ICAC唔該

呢啲係咪熱血足球

拜仁下盤100%
妹到完場

仲有咁多時間
一定有多甩
我就唔信睇盤踢咁仆街

拜大波

你唔使訓？

7:2丫笨

上半場千祈唔好入拜狗波...
下半場頂唔到...

拜狗快入

希望唔好收油拜仁

繼續刷啦拜狗

盤就贏硬 睇穿唔穿到

12c

唔撚係咁都cup 到盤下話

跪拜MG

AC全格 10 1 500
MG自動有份抽

利申: 唔識點抽, 唔知用咩方法過數, 請指教

冇5,6點都未訓

6-2 pls
買左-3 過 曼城-1

對面咪撚守啦 一陣派佢地每人十蚊

Ok

Lm算

拜仁喎...

Thx

屌你老母臭閪以後唔撚買車路士
次次都輸 買角球都可以爭一個屌佢老母

勁

我！

1

LM

我了

拜實撚狗

2點半仲有咁多人唔洗做

改翻名先贏

我唔會同大家講我capcap下圖會突然眼濕濕
+700蚊7.5s

MG都仲要抽

領先2粒啦...

去到4點打後先少啲人

明亮信徒
1.水晶宮0/+0.5 ✅
2.車路士-0.5/1❌
3.白禮頓0/+0.5❌
4.英乙 巴拉福特 0/-0.5❌
5.般尼茅夫 0/+0.5❌
6.畢爾包 0❌
7.加辛塔BB 0/-0.5❌
8.達斯泰特 0/+0.5❌
9.卡拉古拉克 0❌
10.費倫天拿0/-0.5❌

你係咪咒人果個

咪再賭啦（角細）其實係咪薯條新AC黎?

睇埋祖仔

巴打有冇爐 想支持你

佢起碼有事前

意甲咁都買中下盤

你唔好屈啦 薯條還薯條

薯條事後 爭好遠

皇蘇-5c

刷角入波啦拜

哇仲未收皮我細細個就聽過佢個名

皇SO 8.5跳船算....

薯條整係會po燈手腳d錢既飛出黎 咪再賭就幫手腳贏錢

點抽，點過數

希望開爐幫幫手足

佢事前 好過個薯條多多聲

屌牙 牙特聽朝先派？

角細巴佢即場有出 薯條無

Payme

嘩係你啦 咁黑心咒人 千期唔好中你 thx god

A米贏撚硬？

巴打Google 抽籤
頭10位quote 既巴打既樓層 #xxx
然後payme code/ 留tg

Mg仲要抽 直接有份要

係

過關爭皇so

我抄佢姐

拜仁快入多粒

5-222222222222222222

5-2

5:2

5:2 !!!!!

拜仁

拜仁5:2

可以留Tg叫對方搵你 再揀過數方法

我頭先有同甲府巴道歉認衰仔對唔住

薯條係臭閪之中既臭閪 衰過藍絲杜狗

上盤師上水啦

所以咪要集氣

全格-1

拜服了....
打假打到咁

有呀
但係2020年7月12日正式收左皮

5:2 GOALLLLLL

5:2
btw 唔好抽呢d

上盤師

服了拜超班主

拜仁正氣到

5:2頭先邊個笑上盤

一齊嗌埋個6:2佢！！！！！

伊巴12m

邊個手足整合
Respect

拜狗

有無得知錯

屌你老母拜狗半場差一球食屎啦

各位手足 6-2 ready未

個爐得返23個人

1-0

邊個話5粒保險下盤穩陣

夠膽死5粒保險都打穿...
拜仁買左下盤... 留半格驗腦得唔得

好撚癲 諗住佢贏波輸盤撚狗 輸兩球入五球

想問MG今日係咪不敗...

MG又中

拜仁上半唔係打假邊個信

真...
不過面因斯想攻姐

拜仁食左藥？

好少入波post，想知點解

利雲整多粒

拜狗上盤手足召集叫爆全格

點算因為咒你單野我係波台比人blacklist緊

快d入啦

咪再jer 佢啦

仲炸左球

角細都係

佢地為乞錢 毒咒其他人

咁都追到5粒 哭撚左

求再開

Ac頂到尾

皇蘇又冰c

哈化個場

半格都收貨 拜仁正氣

拜比埋個6:2我得唔得！！！！

荷乙依2日原來有3場7粒...
意甲1場7粒
德甲1場7粒
串埋就

拜仲係狂攻緊

拜仁開埋個全格黎

角細我老4黎

全上盤日

緬恩斯入2粒個時 慶祝串到

拜狗兩格都叫係咁

面因斯2:2個陣都唔知沖出去對攻做乜

皇so...

比我都嬲啦 話曬拜超 客竟然想贏

快手全格

比d 時間佢

皇蘇垃素...

足球先生黎多粒

拜拜拜拜拜

格蘭可摸耳cup 比SG全中得唔得

角細買咗...

仆你個街2.07倍8.5大買到一半皇so

-3

5-3

今日D波都算正氣，名牌都贏！

我都-3

客隊入兩球學人慶祝？你唔入夠10球都唔好慶祝阿

拉素我都4左....冇野講了

On9就係掃剩5:2嗰格
主其他派100 中咗先留

點串法

加油
有機

蛆同疤信唔信得過

支持

係咪講我？ sor
我同上盤c道左歉
不過應該都永不錄用

好

OK

上盤日 唔諗啦

拜仁下盤留半格驗腦

皇so

拜仁成隊打針 捉去驗尿

中！！

一齊叫

贏本都派

贏175都派100

我以為你反手

睇陣容先啦...

CF追和

A米紅咗個都穿盤

5粒 點估到 cls以後唔敢買拜對面

Come on 拜仁
比多粒大家開心下

6-2

有冇追數重心

Blocked

無聊睇一睇 計聯賽 拜狗連埋呢場 近7場都係俾對家入波先 on撚9

52應該高水好多 慘

國米6-2

紅左先勁

-2

Ac入多球啦

我六 ho ball

主miss 12m

有無人知賓菲加個場會點處理？

贏半仲想點

有未拜下你

全黑蛇

冷處理

照賠比你

皇so係咪已經收左皮

比返個注金你好似

5:2ft

黑占

咁都無12碼

你仲買左咩

拜 ft 5:2
奇跡半格

12c完 戒角

A米

好彩冇俾最後波12m

想問下4x5有一場走盤點計

皇so 入多粒比我走盤得唔得

1倍

當x1

上盤手足上岸

當1倍囉

gun足MGlist 屠馬會

1倍過關

諗嚟諗去都唔覺客隊會入兩粒

皇so 刷角啦

收奧耶沙巴?

屌...玩完

阿特角派未

半場拜輸兩球 買左鏝4ng諗住追數
而家拜贏盤都要輸

屌一樣

黃so對家點解賠率咁高？

屌你老母皇入味

求已blacklist我既手足放過我一次

信念唔夠

有啲運 想推多場

我買完車先見到MG出車
好彩拜大波同A米gun到

A米完場未 頂得好辛苦

Ac 完未

快

拜狗主盤

完

祖定巴 今日我都唔差

葡客

Ac 收彊

兩場都要了

主場啦...

2021
1 川崎前鋒 2.5s✅✅
2 韋斯咸 0/+0.5✅✅
3 墨爾本勝利 2.5s❌❌
4 屈福特 2.5s❌❌
5 精英隊 3.5s✅✅
6 燕豪芬 半細❌❌
7 馬德里體育會 2.5s❌❌
8 AC米蘭 -0.5/-1✅✅
9 皇家蘇斯達 -0.5/-1

痴線今日贏得好辛苦

皇蘇奧沙俾多球黎

想買葡客

恩沙基果然心系AC

你地自己搞掂啦 有啲係真係為錢而咒

咁你又敢買格蘭

你有睇上半 肯定唔會覺得cup到5球
中後場班友仔跑兩步都唔濟
下半出黎肯郁就入5球

屌唔買提子波

比多3c

我有睇丫
佢換哥列斯卡出黎就知CUP到

皇so贏埋就買祖同巴 唔係嘅就淨買巴算

皇蘇9.5s

皇so俾啲力

格蘭納達果然係私家雞

皇蘇贏半都好呀

冇人派

留個tg

我勁早gun左SG
大神心水爐 勁中

話就話拜超 比數任佢開
信念還信念 入到5球又真係吹佢唔漲

2.5/3b啫 贏半就夠 皇so上呀

幫我捐

我六

皇蘇換晒d人 又撚

希望大家都放過我一次有同甲府巴道歉

捐比我

想捐邊到？

皇蘇奧沙

比水未 跟左多狗角細

樓主

你喜

全黑蛇次次都lm中完就話捐

612啦

關你撚事咩 黑心撚

墨城❌
克羅❌
車❌
Benny❌
拜細波❌
薩屍❌
羅馬🥃
格難❌

咁快有8.5買 送錢?

有 但唔中你姐

500$牠吃個下午茶都無

出水快

祖可重注嗎？各位大佬

我到

比多粒啦皇so

皇so冇角 cls

冇錢邊有得出

皇蘇

阿特角球派未

皇so 10.5b

關你撚事 屌手足就叻

皇蘇肯入未

10連唔到

3點都嚟

捐完會上嚟報告返

係都奧沙入先

-2c

是但啦，開到2.5b就ok

對唔住未同埋你道歉

上盤b!

羅馬角咁耐都唔派既

上盤有冇咁惡
上半戰神卡 下半出黎穿盤
上半比人入兩球 加埋讓夠4.5/5 照贏盤
半隊中肺炎 炒人3球

今日暫時已經開左15場上盤

仆街 皇蘇真係唔似入到

祖x巴？

買咗上盤等死

無莫拉達條on9仔 祖記

皇so 爭氣d 得唔得

和！

信念

除左拉素隊撚屌

唔關事 我都有份咒 兜唔到
但我冇睇清楚係邊條友話派、內文同咒邊個 以為鬥快copy句野就有500 我係第一個lm添
都係潛水算
自從咒完自己老4就豬到仆街

皇SO無左個勢
10號仔換走左

睇落皇蘇真係贏唔到

就係買左😔

阿特個場角咩事

快啲俾多2c啦

琴日都多...

有燈買左

好快冇事

我今日想本so哥唔該你啦

皇蘇入波一世球迷

你估我真係無限本咩

e巴又入

2-0

皇so入未

你係

2.5未

有無下場

皇so比下角扮下攻啦

皇蘇 奧沙是但一邊快入

澳職一隊 拉素 基爾 費撚

要開始加號了

9成上盤 合埋眼蛆x疤算

-2c快撚啲啦

皇so入波未

MESSI500場

開埋兩場西甲先啦

皇蘇唔入就俾人入喇

MG等陣買咩

皇蘇冰角抵錫

度都費事度

皇so 球證要左角細

真！ 8.5輕鬆到

除左提子超仲買咩

今日$100起機終於唔洗輸

皇so唔入俾人入啦

伊巴皇蘇揀一場單頭 揀左皇蘇

奧耶沙巴太早換走了

快撚d 入啦皇so

10.5b又死

巴

真係唔洗度
過關串起搞掂

過左數賣分

8888888888888-1

半5全7

-1

皇so對家快手

皇蘇唔入俾奧沙入

皇so換左成班幼幼出黎 點贏

-3仲有冇得叫

好彩skip左wong so

換左之後一個似樣攻勢都無

咪撚再刷，all in左9.5s

叫就有 中就未必

跟你算

皇蘇似有絕殺

一直正氣嘅A米嘻買買皇蘇想跳樓

我都想G

會神10 因為我10.5b

等緊客隊攻 拎一分就算

神8

對家有

8.5b 高水咁都有

數已找，因為做善事所以double左
受惠機構純粹上網搵到，睇落幾好，希望唔好惹起爭論

西甲依D有位都唔去

真係

冇左施華成班垃圾

開左先講啦

祝巴打長贏

我又唔做野又唔讀書喎

巴打

皇蘇對家

對家？

贏多啲

型到
好過條改飛狗咒人死全家仲要假派

唔咒手足啦咩？？？？？

江湖巴贏多d

信念 皇蘇2.5b

廢西皇蘇奧沙

支持支持

祖雲X獨立隊 希望中

一陣就2:1

大獲 錯手買左里奧 睇少左啲野

9c 88

半5全8 仆街so

祝長贏

9c
8.5cashed

屌比次機會

9c

皇so 2-1 EIB 7.5b 102500

我feel到 黎啦絕殺

9了

咪再刷。。。

I

A

空中水派錢未？

咁都唔入
無了

快手2；1

冰999啊屌

Shit

-1c 快 皇蘇

空中水牛

lmm!!!

荷乙唔撚係又半大呀嘛

一講即入

7+

屌3串1 斷皇蘇大波

-1c。 2.5b派

皇冰9999

咪再賭喇(角細)

如果咁都有10c我會痴線

9c 易到
狗會又派錢

神9一定

奧沙快入開大波喇

皇so/奧沙快入

夠薑冰到完

冰9完啦屌 仆街so

屌我串左拜AC皇so 3場上盤
拜咁撚辛苦中半格皇so 咁樣斷我

希望皇蘇輸埋佢

咁都犯規

妹到完場算啦 皇蘇下盤唔會又出事掛

說好的反cup呢

真

唔算妹...
不過奧沙真係好易訓

各位都贏多啲，早抖

皇蘇快絕殺

冰9就滿足

G持

上盤c

半5全9

皇so對家絕殺未

差一角

我差二 一係就冰999

無時間啦 入禁區插水啦

補3希望冰住

無料到

俾多個角我。。。
我去做善事

有位你唔去埋

咁多換人都係補3

無啦

上場馬體會又咁 呢場又撚

伊巴真係開到上盤高水 無買

頂埋下盤

信念 1分鐘都可以大波

阿特場角咩事仲未派

馬體會有3分
皇SO有咩...

咁都要傳俾龍...

屌

皇蘇死傷慘重

仆街皇蘇

仆街。 無左2k

大波咁都開唔到 你老母

1-1 9C FT

買左皇so 2.5b
假希望到

今晚啲波好似幾正路
但我都係輸到on99

今日除左澳職好似冇買過下盤

2.5s頂足45分鐘

荷乙半大未

60分鐘換走曬主力咩玩法

0345buy what quick

頭先球證明顯判錯 食左一隻

屌岩岩睇返原來仲買左場車仔

差1c 我條4x1 仆你個臭街

仆街裁判食咗我隻角

頭先判錯 食左一隻

2.5b

9.5b

點解可以中撚曬中位

西甲都On9我睇Live以為三級聯賽嚟

祖x巴x獨立x波圖
瞓醒對答案

屌你老馬呀狗會 阿特蘭大角球仲唔派

第一日識狗會咩

我都係

皇蘇個教練仆街死啦，換晒d最fit既走，換完攻都攻唔到

荷乙大波未

阿特角仲未派

初盤8.5

依家係咪得三間狗會有開
想cash out

真

起碼刷多幾角先換

葡1-0

連銀行 過數

皇家蘇斯達真係好撚賤種 唔撚係想贏

變左隊隊妹波好耐了

換走樸度冇人刷

屌 真係做左on9仔買里奧

我屌

我頂 果六邊形咁快冇得用

佢仲要fit

屌 睇少左樣野

想問吓啱啱有冇人跟咗我

咪學薯條

奧耶沙巴左腳出波都有威脅
6X分鐘換走唔知做乜
又唔似踢唔到

咩意思

咩料？

葡超全主 全客假落飛咁

屌你老母 中曼城伊巴 皇蘇奧沙成個半場都開唔撚到大

個emoji

巴狗要三格了

波定c

咁係咪得返戰士

里奧今時唔同往日 屌

冇連銀行呀
如果唔係狗會早兩日有開我都唔會玩到
早兩日經信和順便入埋錢
不過好撚多廢老
嗰日去到個個都入幾千甚至入幾皮

細

屌又出丹麥神鋒

荷蘭入多幾球係咪會斷腳

_ _ _ _ 100%

波圖要針了

四隊都四粒字
唔買算

奧沙辛拿

買$10烏雞1:0半膽試試佢

祖x侯盤

里奧追和走盤算喇

里奧中大伏

All in蛆狗 上次比廢撚教做人

見你角針好多
gun你對家好了

MG咩意思

有小小想買祖

里奧

唔要小小

諗緊買唔買 運毒家手足個最後200

有冇搭九追數注

認錯人 我唔買⻆的

有大角

半和囉

MG對家 佢想buy蛆

疤轉盤 -1.5/2

祖x疤？

華丹唔入比人入啦

荷乙10分鐘一球 45分鐘老係一球 屌你老木

跟假肥了

祖-1
等水位入2.5大

真係？

蛆x候

2x1

買了蛆

Ok 祖冇了

荷乙又無半大

巴易穿盤過祖
2揀1會揀巴

下次可摸以出快少少

-1？

仆街同路 allin 完你先買 破次燈得唔得

買埋烏甸訓

祖等7.5角大

大注祖記-1

祖記x巴塞追數

蛆x疤又唔知幾多人要跳樓

屌你老母藍C

皇蘇唔係10c？

基艾沙依D犯規真係

99999999999999

2CCCCCCCCCCCC

牙朗入12m未

官方寫10c？

蛆

針

錯架

祖比人入

祖要令幾多人跳樓

蛆對家Goal

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

祖同疤名牌跳樓隊

蛆半主針得

你真係好神

又0比3劇本

好似拜咁？

有冇買半大

巴反而大機今場穿盤

3-1先穿

祖記想學拜仁？

疤角大定盤好

仲諗住佢今場反底

拜盤都勁cup c朗一樣得

炸

炸左

今日有運

boom？

蛆又有返希望

真係好彩...

炸完xxx

Hand ball在先
有運

意甲咁遲先炸

炸完100%對家了

都要兩球啦

隔咗咁耐先炸
365都開咗盤

下盤仲贏緊
MG優勢仲係到

g持

2.5 b 要得過？

條2串1飛似開哂對面

祖2.5gogogo

依隊祖仔廢撚到

呢期做咩廢左咁多

派路太廢

下場咩心水

荷乙仲係0比1無人講...

針埋真係睇波不賭波

3CCCCCCCCCCCCCCC

等你地輸哂先反底

防守廢就一早知
而家攻都唔識攻

暴動了

祖巴快

誤中里奧世紀騙局

烏甸收得好後,摩拉達又無出
玩完

無出先有機

禾倫丹3.5s

無人拉空位俾c朗

我朗入未

祖狗去到半一玩撚完

平手盤引客

求蛆入

荷乙又唔大 兩場深盤又一球都無 馬會cashed

44444444444444444444444444

費利拿送錢

巴塞禁屌但升水...

2-0jumped

真係垃圾黎

蛆goal

祖

唔通真係反底

炸完對家入

迪巴拿唔係不和咩 扮晒開心咁

朗

G知了死巴狗換走影帝未

屌你老母 唔識入波

疤狗0000000

比多個12m牙朗 快

我朗勁到

追和都派5 1 100

里奧都唔係想踢。屌佢老母。襯地林去死啦

準備半大了

賽前比哂水踢假

荷乙3.5細頂住

祖仔半場唔入兩粒都可以食屎

丙朗簡簡單單一射破網

等睇半場1:1

111

荷乙cup未 另外兩場都7球呢場得1球

實頂到似1:1ft

蛆1:0

原來有獨立隊，祝佢半場俾人456

炸完果然對家入

巴差唔多入波了

派路廢撚到 而家先入1 球 屌你老味

蛆有冇多球

祖中場3黃 仲敢逼搶咩

巴入未

獨立0:1 又黎

兩黃姐

抵喇 呢隊垃圾

蛆快半大

屙左成個鐘屎 終於完

阿狗都打贏佢

巴goal

疤

法蘭基迪莊

頂埋落去

快d比球12m黎啦

垃圾波又針

巴半大未

半蛆收錢

荷乙有冇奇蹟3.5b

買左巴對家盤盤同2.5s 係咪係天台等

On9 今日d鬼盤全部引人買廢果隊
然後真係輸
水手對家係咁
軌係咁
里奧又係咁

蛆似撚半大

已經撚左

烏雞個球手球真係唔抵

荷乙3.5s gel

疤半大ok?

原來肥普真係去psg

里奧有冇2比2比我走

仲要炸

20

賤種蛆

3-0

30

祖2.5正

撚半大

賤到

早知唔撚補

繼續撚

巴整多粒比我訓

手球

無事

炸咗

唔當入

以為接納10秒就爆咁on9

追主3啦

丙朗救我 入多球

客3

又冰角

祖記4球有冇

侯爾頂住

巴應該細波
追祖大波好過

-1c

點頂

轉頭1比1

唔通
G大師要反底
BTW瞓先 祝各位贏多啲

踢咁耐0射門 被禁屌 點頂 等4局

買左下盤震緊 2.5s

祝羊

波圖半大未

巴咁耐都整唔到多球

我串左祖 如果開足3飛我會記住你 橙巴

應承左女朋友輸埋唔玩

我bb真係勁

如果繼續唔換人 可j主4

祖ng x 巴ng
靠你巴塞

巴贏3粒51100

買名牌無衰
追no goal

我朗

有啦

丙朗 入多粒 得唔得

疤唔識入波

神9ok?

疤快入

下盤 2.5s 震緊

巴真係玩嘢...十幾球射門得1球入

巴求你

角呢

巴 祖齊入

疤冇諗過換人

祖4

疤預左 但可唔可以入多球

巴入未屌你老母

祖收左工啦

我朗要戴帽

唉比多粒都照派 買左上盤大波 1粒夾撚死

朗朗2入1助攻
小花

mg反底

波圖妹波。唉

Mg 全同路 我震緊

似和多

美屍500場贏得榜尾一粒 全隊值得空難

疤塞咁廢

會有

冇啦 呢d鐘數

自己做紀錄
終於追返啲

差電

C朗都差唔多夠鐘瞓啦
仲邊會入波

祖3-1

疤入好嘛

疤狗入多球係咪會死全家 死都唔入

入咗5倍高水下一球客

好彩冇買

同路

串咗兩場大波

3:1

派我

仆街祖差啲32

串左兩場上盤

波圖半大又死

41

4-1

4:1

巴狗入未

祖份一粒比巴啦

屌你老未疤

巴入未呀

屌你老母 派路廢撚到炒4-1 垃圾

祖狗差啲3-2

無角 輸死

買巴對家下球

巴狗串撚咗巴ng
早知齋買祖ng收錢

補少少和算

早知我叫你老母唔好生你個唐仔出黎啦

仆街波圖 半大未

貪心的小狗

呻下都唔比咩

疤絕殺派 快

祝中

波都唔撚識射

一唔上香討睇水就贏多左

疤唔入俾人入啦

角大又jump

智利大
舊生大
拉老師大
勁菜細

起身對答案

仆街波圖 屌哂你成隊

射20腳 得1球

搵撚我笨柒

補2

求關愛就去cctoy 呢度波po

呢d波都買大

你乜水呀

場場唔跟
係跟中MG反底個場 CLS

死巴狗

竟然頂得住 唔好話我事後 一早講左同mg同路 震左70分鐘

同邊個講緊電話

自己

咩係mg